為左屋企兩老,請各位Del左cctvb個新聞台

個cctvb個新聞台根本毒害緊兩老
中共教曉我地溫水煮蛙,請循序漸進式刪除CCtvb

刪除cctvb,人人有責